{"translation-revision-date":"2021-04-03 09:37:29+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Clear color":["Nulstil farve"],"Select default color":["V\u00e6lg standardfarve"],"Select Color":["V\u00e6lg farve"],"Color value":["Farvev\u00e6rdi"],"Default":["Standard"],"Clear":["Ryd"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/color-picker.js"}}